（有廣告，慎入）士多個廣告入面隻貓又係打鼓....

又係抄連豬icon....抄打鼓.....

連仔有無得問佢收番版權費？

拉 二次創作 同埋唔似